華強北16gb換128gb iphone

有冇巴打試過換
而家日日都得返0 kb

換個記憶體咋